9月2號3號 三罷冇人講！

又話要搞三罷？！機場就係咁有人洗版，三罷呢？學生開始返學喇，三罷真正可以發揮影響力！去完機場都要三罷！幫手推

三罷！

推

真係勁少人講

三罷呢？！

幫手推

無錯！
雖然
831大遊行
901和你塞機場
都好重要

但9293三罷一定要今日推爆佢

今日已經星期四，一定要盡煲等啲人聽日遞假紙
同時要煲大集會，先可以令啲公司聽日宣布停工/ home office，咁先最成功停市！

快！三罷！推！

Push

推爆三罷！

推！

罷！

有人講呀!!!!

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！
829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！
829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

推啊屌！

罷罷罷

罷工罷課罷市！